有冇人覺得今年nba入樽賽好低質

最想睇既Gordon同DJ連second round都入唔到
final果兩個水對水
今年入樽賽真係咁多年黎最低質

Gordon choked like LeBitch and Lurry

個個都冇咩新意

連登無人睇nba?